呢條友男定女黎嫁(笑到仆街)

XX?黎

點剃都剃唔到無晒鬚根，應該女黎

平胸+肌肉腳。。。

樓豬做乜自拍完再問人男定女

好撚好笑呀真係（fuckyou)